獸醫識唔識醫人？

例如跌親斷手骨折
去睇獸醫識唔識醫

識得醫你

Haha

九唔撚撘八

人地問識唔識醫人

應該牽涉成家人

弱智仔發現

連登果然多傻仔

笑撚死

兩條友聯手撚到樓豬一棟都無

認真post黎

識
walking dead果個都識

唔識 結構都唔一樣。同埋醫唔好邊個負責？

識但唔醫得

隻貓痾爛屎

獸醫開嘅止痾藥同普通診所開嘅止痾藥成分一樣

份糧可能唔同

獸醫咩動物都識？

未必 雖然獸醫要讀埋人體
但醫人果啲practical placement 相對少
或者冇 唔知係唔係

人唔係動物 ?
點解獸醫識醫動物 , 人就唔識